請教化妝事宜

頭先開錯台，兩秒沉左底

拍拖多年，女朋友一向都唔曉化妝，雖然唔化都靚女，但有時真係好想睇下佢重甲會係咩樣😂

想請教下：

1. 如果想試下妝，係咪同佢去D化妝品櫃檯就okay？

2. 如果我自己想試下學化妝，可以點樣入手？ 係咪應該去上下堂？ 我見上網seaech d課程都比較貴，同埋一條佬去學好似有D戇居咁😂
定係去youtube學？ 因為我咩equipment都無想俾個驚喜佢🙏🏿

謝謝

幫佢買化妝品同埋用品，睇youtube學啦！
用自己個樣做實驗

去做free model , 婚紗果D

其實唔化都靚女不如唔好化
唔係個個人都carry到濃妝，由其香港女仔好多童顏樣
化妝變靚都改變唔到天生既底子
化左妝近睇一定有痕跡，由其女仔月經期間皮膚會好乾，上妝妝效會差啲

建議先由防曬做起，可以了解一下物理同化學防曬，呢到都有排你搵資料，搵一隻岩既防曬用，市面上好多防曬做得到潤色、平衡膚色既效果，上完防曬多數會黏黏地，然後再揀岩自己既碎粉，平平地innisfree都唔錯，最後買多枝岩用唇膏。基本係咁。

化妝品係個無底洞，越買就會越多，買完又要配返套護膚品，卸妝水，全部都係錢
講多句，上網搵資料唔好睇小紅書、kol，班人開濾鏡開到零毛孔，可信性低

秒速變偽娘lol

感謝詳細解答，其實佢無化妝既程度係我有時以為佢有化😂
的確係童顏樣👍🏿

佢本身有搽防曬，我以為防曬唔屬於化妝品🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

本身其實最想學習上面哩d眼妝，覺得好靚😂

佢係會護膚，但係唔會化妝，所以本身皮膚都okay。

同埋佢本身眼大同埋眼睫毛都好似長長地，所以唔知上面D眼妝適唔適合佢😀

睇佢雙眼皮個型 厚唔厚

係佢自己想學化妝定你想佢化妝

當然係我想，佢懶得學，所以我學去serve佢😂

外雙，都厚厚地

其實佢都唔想 點解要逼佢化